有咩辦法可以哄返一個嬲你既人

好愛佢，但佢嬲佐我，完全搵唔到佢，佢封鎖咗，除3企係佢面前果d留言唔洗留啦

除3企係佢面前

無，block左就完

偉大既連登幫幫手

跪低！

咩關係先

無其他辦法？

Ex

算吧啦

Can not move on

除褲企係佢面前

露出胸部道歉

除左色情成分仲有無

無

邊個同你講露出胸部就係色情

我好認真問

你當留返d尊嚴比自己 人地唔想傾就算啦 會搵你自然會隔多排搵你

咁以後都唔搵咪無咗？

感建

有緣份既就點都會一齊反啦
無緣既，你搵幾多都係唔show你la

緣份呢家野，唔係爭取既咩

咪聽佢講 聽佢講食硬屎

姐係點

唔搵番佢可以話一世都冇機會了

買層樓俾佢..

你做咗啲咩激嬲人先

小事而佢都可以嬲到block
就由佢走啦

大事涉綠呀欺騙呀尊重呀之類
而佢嬲到block
咁可能即係唔想浪費時間精神喺你身上
咁就byebyela

都大事嫁，所以問點哄返

唔知你地平時點相處 隔多排先搵睇下佢咩反應先啦 當比啲時間大家冷靜囉 少少時間都忍唔到仲點講以後

我知我搵過啦，認錯，之後佢退埋群而家搵唔到

隔佐幾個月搵，佢仲未消淡氣

又唔講因咩事激嬲佢，就要人幫你諗辦法

係囉 其實係咩事呢 派帽定點？

咁咪講咩事囉屌你老母 唔講點幫你呀

好長既故仔喎，悶親你，出賣佢

唔係派帽啊，出賣佢

哇你撈偏呀？

我正當人家黎嫁

姐係咁講 當一個男人好信你果時，以為你好愛佢，唔會傷害佢，點知我傷害佐 ，令佢唔開心

點樣出賣先 連登神探咩 錢定感情定點

感情

除3企係佢下面

點出賣？ 咁撚耐都未講到重點

卧底定間諜呀？

出賣感情仲想人原諒你？

故仔梗係要慢慢聽啦

除3唔得除2得唔得

咁佢出軌，我搵2奶講，之後搞到全世界都知，咁係咪叫出賣

聽緊啦 唔講點分析

你講咁耐而家先講到重點

其實個故仔係我唔岩

咁心急做咩姐

真 原來係咁 我維持原判

冇心急

咁我點做

培養緊你耐性

都唔知你想講咩 一時又話自己唔啱 一時又話人哋出軌

假膠 拉

扮瞓嘅人叫唔醒喎 佢出軌仲要你道歉？ 定係你想繼續盲目落去？

佢出軌佐先佢唔岩，但我同哂佢朋友講，呢個我唔岩

大家都好認真答

出左軌就唔好原諒 有第一次就有第二次 一次不忠百次不用

因咩事而嬲得禁緊要唔知原因好難諗辦法bor

兩個都抵死啦
一個衰仆街
一個衰戇鳩

唔覺得你有咩唔岩 佢做出啲錦既事

試下加3企係佢面前

所以我先話我唔岩但我唔應該公開我地既野比朋友知

但我搵過，佢唔出聲，唔聽電話 咁可以點

你係巴打？

果刻太嬲啫 我都試過 但對方知自己理虧冇資格嬲我

咪撚再煩鳩人，好反感

你係絲打？

梗係啦，巴打唔係主張出軌既咩

我都係，果刻真係太嬲，你點哄返

下....我冇氹佢，瘋狂屌鳩佢，佢氹我

我意思係，男人出軌，唔係會幫返男人既咩

咁你講喇

下，我果隻係獅子，唔屌得

講佐啦，睇返上面

搞到咁 無謂𠱁番佢
過多一頭半個月就覺得自己傻豬
做咩要𠱁一個對你唔住嘅人
而你選擇咗周圍講 就預咗同佢反面

真係想講番嘢嘅 過多排先啦
你都係想同佢好似仲有connection 咁咋嘛 傻豬

絲打都係你明我
果刻太嬲反佐面，而家好後悔

咁無喇，佢都出得軌仲blk埋你，已經叫分咗手

男人好絕情

本來想講嬲返佢
點知原來係俾人用左呢招

有機會既問返佢
唔想俾人知不如試下唔好做

企佢屋企樓下，播情歌，係老土，但work

條仔都出咗軌，放過你自己喇，唔好再追返佢

佢係重視自尊同人地點睇佢多d

所以唔急於而家
你冷靜啲諗清楚
呢個人值唔值得你去同佢和好
之後個發展會點
唔好為咗呢一刻嘅放唔低而死纏爛打
你覺得值得嘅 咪等多兩個禮拜先 睇下佢應唔應你
冷靜啲大家傾下

我就唔主張做番朋友 （at least 唔係而家）
因為你只係呢一刻放唔低 之後你有新對象就keep 唔到

姐係要等兩三個月再揾佢？但佢block 哂我點搵好

封左你都要俾佢知道你搵緊佢 關心佢
基本啦
不過要睇佢嬲你乜野嬲到咁

係咪弱智
人地偷食 反客為主嬲鳩你
你仲諗方法想氹返人地
講真 有條咁嘅女係我面前 我都唔撚食啦
咁無自尊嘅事都做得出 一啲都唔吸引

On9

到時你仲想搵佢再算 到時就會聽你電話

男人對送禮呢樣野work 唔work

除3企係佢後面

唔work
咪啊你

傻，move on la, 佢攬緊第二條女啦仲氹

唔知佢係咩野性格好難答你wo
我既話
如果係送d自己整既野加張卡道歉 我已經無咁嬲了

對男人連色誘都無用都可以慳返啖氣

點解唔做色情野
呢樣男人最buy
佢仲要係獅子 跪係度幫佢含 比佢踩
再口爆顏射中出 等佢滿足完佢既慾望就會易話圍好多架啦

扮肥貓
肥貓:你唔好嬲我啦~好冇啫好冇啫~

分手

放底唔到

咁點哄返佢好，佢條氣未落，因為全世界本身覺得佢係好男人，而家形象被毀

我同佢一齊果時整過好多呢d比佢

一哭二鬧三上吊.

哈 又一pair分手 開心～

咁佢直頭唔想被你找到，你sms就會煩ga la

佢呢啲叫做死要面，明知係仆街嘢都又要做又唔想人知咋，
唔駛同佢包裝

咪犯賤啦，唔係而家，係佢出軌果下已經唔當你係一回事
你仲死wer住只係令自己更加難睇，而且亦都冇用
唔係你激嬲佢嘅問題，而係佢對你嘅重視本來都就係得咁少嘅問題

獅子係咁，咁我唔搵佢完全？我對佢真係勁好，佢都話無一個女仔對佢咁好其實

咁唔做咪得
做得出又怕認?

重視自己個假面具?

隨時攬住左第二個
唔比你搵好正常

抵佢死 駛乜幫佢維護形象

我明 但忍下手啦

我都有錯，本身好信我，點知我周圍同人講

男人其實好易哄,
女朋友時時會激嬲我
但次次都比佢用同一招哄返掂

一鳩沖埋跪底除左佢條褲
一手捉住佢碌鳩係咁劣再用口係咁瀨佢個春袋
過程中兩隻眼要不停向上望嬲屌咁款
之後再快速深喉幾下扮到好辛苦咁
到咁上下差唔多要射就要求佢直接口爆你
千其千其唔好𠼱出黎, 吞精完再伸條舌比佢睇就一百分啦

係咪等佢搵返只可以

佢出軌你仲要哄佢冇撚用架喇你
成世俾佢食撚住啦你

你對佢好佢對你唔好咁有乜用
佢咪親自證明咗你對佢好佢係唔珍惜囉
獅唔獅子都好，要面就係要面，都係明知仆街唔比得人知又要做
係唔會因為佢係獅子所以要面就可以接受，唔仆街架嘛

要爭取就唔係叫緣份，你搵佢佢都唔so你嘅就叫有緣無份

四十五度露胸道歉

佢信你乜？信你就算佢出軌都會自己忍氣吞聲顧住佢塊面？
佢唔係信你，係恰你，以為你惡唔出樣咋醒下啦

全部巴打絲打都係叫我唔好哄返佢但我個po係問點樣哄返佢喎

開個假account扮ptgf 搵佢

佢係對你根本唔重視
個問題唔喺你度，喺佢度
所以唔係氹嘅方法嘅問題，係成件事唔work亦都唔應該做

點解要除3，唔係除2或者除4？

發生過咩事先
唔係咩都有得哄返

多謝絲打

算啦
以為你做錯啲咩
原來係佢做錯

一睇就知你比佢食住
你做晒主動搵佢
佢都唔理你
真係無得救啦

佢攬住條女happy緊啦
你仲係到一廂情願

咁又唔係佢錯哂男人真係咁絕情咩

袒胸露背 咁先有誠意 feel到你認真想同佢傾 而動物界露胸亦有服軟既意思 show一show個心臟出來 代表我當你兄弟 而完全露出胸部需要抬起頭部 代表雖則服軟lets talk 但仍未完全認輸 保留威懾力

樓主ON9到似假膠

此乃古人流傳既和談之道

點唔係佢錯
一單還一單
佢出軌有無錯先
你答我

一睇就知佢自己都落唔到枱
屈到你都有錯咁
其實你錯個單, 根本好少事
咩呀, 出軌唔想人講呀?
放埋佢上連登都仲得啦

橋就我度
閪就你屌

開頭我罵佢錯先
之後佢話，咁你就同哂所有人講？
全世界話我係渣男你開心啦？
之後講返之前既野，又話佢好就我果d

咁講啦
一單還一單
如果而家話你錯
咁佢出軌係咪無錯呀
如果你要諗方法哄佢
佢唔洗做野?
無病呀你?

屌, 晒我口水
留定一句比你第時睇返

咁佢係渣男丫嘛唔想人講咪唔好做
佢就過你乜嘢咁偉大，可以抵銷到出軌呀

姐係放底佢

賣淫相？？

EX都要氹有冇咁低賤

真 兩個人都好撚奇怪

佢係好信你 你都有錯 不過佢大錯啲

你都可以主動嘅 但你冷靜啲先
既然你而家都無方法搵到佢
留番啲尊嚴比自己先

除3唔work, 試下除2

絲打，多謝你明我，當你好愛一個人，就會忍受到，咁我等，等時間過一段先

無咩野係𢴇一劑解決問唔到嘅 如果有就𢴇兩劑

唔好嬲啦

我果隻都係獅子...

你屌隻獅子？佢唔發惡咩

感... 分

橋就我出，閪就你屌？

男追女隔重山
女追男隔重紗
佢自己柒撚左
屈到你錯, 你再主動搵佢
正常一個仲有感情既男人
一定心軟

唔撚理你原因如下
1, 對你完全無感覺
2, 精神心機係晒第二個度, 就算你跳樓死
佢都只係會話, 咦 有個女仔死左

咁試問你仲諗住送咩送乜
點三跪九叩, 又有咩用

如果係想要佢既, 唯有就係等佢玩厭新個個
睇下有無機會, 佢會返黎

但係佢同2奶斬佐纜
愛情專家
咁我只可以等？咩都唔洗做？

將個人除3

哦,
咁仲好
即係推前我上面幾步
唔洗等佢厭
已經直接到厭個part
咁佢係無第二個寄託下
都唔搵你
就更加顯得唔愛你了
你真係自己諗下
要返佢黎做乜

佢可以咁絕既話,
真係做咩佢都當睇唔到,
正如我上面話死埋都好

真

明了師兄，你錫你女朋友姐好男人
佢而家可能有第2個
有人見到佢拖住第2個
但果個唔係2奶
但又唔肯定係咪佢

男人其實係咪唔洗點哄
佢想返黎就自然會返黎

用朋友電話打俾佢

除3企係度有撚用
最少都踎低含撚啦

出軌衰過一次，仲敢黎多次咩？

因為我朋友只係見過佢相一次，唔肯定，我就無去證實過

條仔出軌仲要氹返 唔撚係掛
咁想自己作賤自己嘅話
你都係學樓上講咁企係佢門口除衫把啦

錢

坦白講 可以收皮

唔可以齋睇星座架嘛，都要睇佢個人價值觀係點，其實佢衰在先 仲要錦對你..都冇咩值得留戀（雖然我都知感情難以控制）

嬲翻佢

點解唔敢
而家block埋你可能已經同其他女啪緊啦

男既都係死要面
只係等女講一句
但你已經講左好多句
所以你諗你了

btw, 反而想知你點先會放棄
佢而家出軌出到咁happy
你係咪要樓下等到佢
然後埋去拉佢褲腳
佢再大把大把車你
你都唔會放棄

Btw我都唔係咩好男人

我都想知點先放棄到教下我

男人出軌還出軌，但係蠢左比人知道，所以係佢唔啱

唔等得 會發酵 由原本無咁嬲變憎
知住邊就直頭去佢樓下捕佢
同佢好好傾

如果我識得個d 起碼好似你諗辦法抆番就好
我紅巴個case係 佢講左D好過份既說話
我試過幾宛轉講我唔係太高興
之後冇再理佢 因為感覺佢覺得我冇左佢唔得咁
所以奉旨亂講野
痴線居然隔差不多兩年佢先搵番我
後期我想試佢某d事會唔會幫手
佢肯幫手就做番朋友算 但佢先理虧底下都唔肯
最後大家講左幾句 不歡而散

2年

出軌都要氹

多謝大家，應承你地唔會再揾佢，我嘗試慢慢放底連登有愛

食佢舊屎證明

cls飛得佢啱 垃圾嚟

比我中出左你先,之後再楚楚可憐咁同佢講比我呃左你蝦條,你實會原諒你

原來佢同二奶斬咗纜 啱啱追post先見到
咁我覺得你等佢下啖氣 你又plan下要點講
隔一兩星期啦 可能搵到佢嘅
最緊要冷靜

但如果佢有新女咁點

兩星期就有新女咁快咩
係咁快就由佢死啦

我笑撚死佐
男人要女有幾難姐
溫柔加少少體貼
再加少少關心
之後上床

錯撚曬
如果係咁 呢個人𠱁嚟做咩
我答我
如果你咁易比人replace 到

絲打，你岩
不過我朋友見過相，唔確定係唔係真係拖住條女
咁一係我等，等佢回頭

Take care
愛自己多啲

點解絲打可以咁瀟灑

我都唔瀟灑㗎
識話人唔識話自己
但我覺得如果對方睇唔到自己特別之處
咁易搵人取代我
咁我都唔稀罕有你
你唔識欣賞我

係既 我都識呢啲，但做唔做到又係另一回事

相信下緣份

其實緣份係點真係有緣既話

有緣咪可能無啦啦撞到
可能無啦啦打錯比你
可能無啦啦你又打到比佢

我試過放工搭巴士，見到佢岩岩放工過馬路
但佢見唔到我

咁cheap做咩 出面無晒男人？

有無即刻打比佢
嗰時反面未

反佐面啦

人地講緊誠意問題，你就諗左去色情

Up乜鳩出軌俾另一半唱 唔係正常架咩 何來出賣

可惜
仲有機會嘅

緣份呢樣野真係好微，難過六合彩

所以撞到嘅時候會好開心

你試過未

試過兩次
都係迎面撞到
然後都係我自己一個 對方就拖住條女
呆撚咗唔知講咩好

之後有無下文😱😱

大半年之後佢搵返你啊？

中間一直佢搵你，你無主動搵佢？

都有嘅 不過我少啲主動搵

其實我主動搵過佢幾次
兩次我去揾佢比禮物佢，佢生日
之後前兩日打電話比佢，佢唔聽
叫佐佢朋友聽，講佐兩句收線
跟住琴日腥佐幾個信息比佢，之後佢唔覆唔理
其實我只係同佢講對唔住，我做佐咩事
佢係完全0反應，我都唔知佢諗緊咩

Dllm 我都想block 9 你

係幾耐嘅事？

反面10月
送禮12月到琴日發生既事

除4企係佢面前

搞咗咁耐
咁我覺得佢block 你唔淨係關你唱佢事

咁關咩事

佢真係唔想同你接觸 住

咁我只可以等佢搵我？
如果佢唔搵呢